{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "미락생선구이"
    },
    "text": "巨済(コジェ)サンドンにある微落焼き魚は近海で掲載された新鮮な海の魚で焼いて出す魚焼き専門店だ。ミラクイルシク焼き魚のすべての魚は自然産ばかり扱って味と仮性費が優れている。子供のためのおにぎりメニューもあるがいっぱい並べられるギョッドゥルイの皿まですっきりしておいしいすべての年齢層が魚料理を楽しむいい。残った焼き魚は包装も可能だ。内部はきれいで静かで家族あるいは宴会でいい場所だ。専用駐車場が設けられているので便利だ。ドクボンサンウェルビーイング公園と巨済(コジェ)サンドン牧場などが隣接していて一緒に見て回るのに適している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は巨済(コジェ)サンドンです。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな魚を扱っていますか？",
            "answer": "この店では新鮮な海の魚を扱っています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのように魚を提供していますか？",
            "answer": "この店では魚を焼いて提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどうやって味付けされていますか？",
            "answer": "この店の料理は自然産の魚を使用しており、味付けはシンプルに行われています。"
        },
        {
            "question": "この店では子供向けのメニューもありますか？",
            "answer": "はい、この店では子供向けのおにぎりメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "この店の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店の内部はきれいで静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この店は宴会などにも利用できますか？",
            "answer": "はい、この店は宴会にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この店では残った焼き魚の包装もしてもらえますか？",
            "answer": "はい、この店では残った焼き魚の包装もしてもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "この店の近くには見どころのある場所がありますか？",
            "answer": "はい、この店の近くにはドクボンサンウェルビーイング公園や巨済(コジェ)サンドン牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "この店には専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この店には専用駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 337
    }
}